講真啲蝻細細個已經係地方惡霸

早幾日見有個小學蝻(樣似中二三)同一個廿幾嘅蝻
個小學蝻仲着住校服 但掛咗條幼金鏈係頸
兩個都係行路串串貢 un吓un吓咁
佢地個陣就上緊樓梯
有個啊伯迎面落樓梯 扶住條欄杆慢慢行落去
個小學蝻見個啊伯阻住佢行路
就戚起個身 睥住個啊伯 想凶9佢
個啊伯唔敢睥翻佢
隻小學蝻覺得自己好型
仲要指住個啊伯 屌左聲

過左陣又見到有一大班小學蝻行樓梯
個個攞住碌板球棍係到fing嚟fing去
起初冇留意點解無啦啦咁嘈
後尾聽到佢地係到用啲唔鹹唔淡嘅廣東話講晒粗口咁
望一望 見到佢地指著後面係到鬧
但又見唔到有人
過多幾秒 見到個香港細路係後面托住部滑板車🛴
想跟著班蝻
班蝻見佢追過嚟 笑9個細佬之後跑走咗
個細路上完樓梯 個樣好委屈咁踩住部車追班蝻
點解要咁犯賤痴埋去俾人bullying

記得以前細個已經驚左班蝻
試過俾班廿幾歲嘅蝻
困住係個氹氹轉到
好大力係咁轉
隔離有個細佬仲俾人轉到飛咗岀去
跌到損晒
細個已經成個惡霸咁
大個都唔知會變成點

可能屋企附近多
成日都見到呢啲事

細個真係好鬼驚佢地
大個見到好反感

咁大方嘅
我會屌到佢飛起

但唔夠膽
驚佢吹雞
團結就是力量

地鐵唔係佢地地頭
唔驚
啲公園足球場就真係成班過嚟屌鬼

葵青區係重災區

試過有次樓下有班蝻11點幾係到打板球
勁大迴音
又用佢啲垃圾話係到鳩叫
老母無啦啦走去閂晒啲窗
以為佢覺得好嘈
點知佢用個膠袋裝左一大包水
一野扔左落街再9秒9閂翻個窗
我笑到抽筋
真係好拎爽
啲蝻即使知咩事
轉翻廣東話指住啲窗係到屌
掉泥lo眉 卜街吖
都唔知佢up乜

葵青區

葵青巴打？

打板球無問題...
鳩叫真係嘈到癲

認真答你
年幾前同人去搵地方練唱歌表演
有人搵到個南亞裔人士既社區中心可以借場

我入到去行過個電腦區
4部電腦全部都係8,9歲既南亞小朋友玩緊GTA..

係啊
近幾年唔知點解愈嚟愈嚴重
成十幾廿隻
周圍走

覺得仲衰過蝗

你都識講南亞裔社區中心啦

我意思係好多時呢啲野係細細個就學返黎
如果解決到呢個問題, 咁蝻惡過狗呢個問題就易搞好多
當然啦 唔會係易事

我留意到果班，成日會講啲關於大麻嘅話題

晚晚聯群結黨嘈鳩住曬，屌佢又驚比佢地一堆賤命衝過嚟尋仇
真係好想佢地死撚咗佢

（葵）

觀塘都好多

見到類居港蝻嘅人都會諗起黑社會ISIS自殺式襲擊
係我眼中冇分別